覺唔覺香港真係日日都有好多人跳樓?

香港人嘅生活壓力係咪真係大到咁

係

已經不是很特別的問題
壓力咁大

係香港
唔洗自殺已經係係一番成就

就算唔跳樓
大部分香港人都唔開心
一入港鐵d負能量勁到

我識嘅大部份人最少都係表面開心嘅

夠百五個先打和

真係唔開心 憂心忡忡

但好可惜 全部比傳媒censor為墮樓

香港有一日無人跳樓就驚喇

所以行親公屋樓下都要行快兩步

d人以為香港真係有金執

睇我福地post就明